/** Fazer o guia de uso do projeto como páginas, descricoes e etc **/

Para utilizar o localhost do site utilize o Brackets como ferramenta de ediçāo principal.
                    ---Git acessado através dos comandos do cmd---